const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "formality,&nbsp;technicality",
    "correct": "die Formalität",
    "choices": [
      "die Eiche&nbsp;",
      "die Formalität",
      "der Steuerbescheid",
      "der Auslandseinsatz"
    ]
  },
  {
    "question": "language certificate",
    "correct": "der Sprachnachweis",
    "choices": [
      "krankhaft",
      "Netzwerke knüpfen",
      "der Sprachnachweis",
      "eine Steuerschuld begleichen"
    ]
  },
  {
    "question": "demanding",
    "correct": "anspruchsvoll",
    "choices": [
      "Schulpflicht herrschen",
      "der Ausdauersport&nbsp;",
      "anspruchsvoll",
      "das Anschreiben"
    ]
  },
  {
    "question": "informative",
    "correct": "informativ",
    "choices": [
      "die Eiszeit",
      "Platz bieten",
      "informativ",
      "der Schuppen"
    ]
  },
  {
    "question": "suitable",
    "correct": "passend",
    "choices": [
      "der grippale Infekt",
      "passend",
      "die Schattenseite",
      "die Premiere"
    ]
  },
  {
    "question": "without difficulty",
    "correct": "problemlos",
    "choices": [
      "das Thunfischsteak",
      "originell",
      "problemlos",
      "die Geschäftsführung"
    ]
  },
  {
    "question": "to catch up with someone or something,find a connection",
    "correct": "Anschluss finden",
    "choices": [
      "der Vollbart",
      "die Bergkulisse",
      "gelockt",
      "Anschluss finden"
    ]
  },
  {
    "question": "to get a raw deal,&nbsp;miss out",
    "correct": "zu kurz kommen",
    "choices": [
      "zu kurz kommen",
      "im Minus/Soll sein",
      "der Eingriff",
      "willkürlich"
    ]
  },
  {
    "question": "fitness device",
    "correct": "das&nbsp;Fitnessgerät",
    "choices": [
      "das Selbstwertgefühl",
      "das&nbsp;Fitnessgerät",
      "die Virusinfektion",
      "Platz bieten"
    ]
  },
  {
    "question": "perception, point of view",
    "correct": "die Sichtweise",
    "choices": [
      "die Marktlücke",
      "der Radiologe",
      "die Sichtweise",
      "der Befund&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "spoil",
    "correct": "verwöhnen",
    "choices": [
      "verwöhnen",
      "durchgehend",
      "unmodern",
      "die Perfektion"
    ]
  },
  {
    "question": "breathtaking,&nbsp;jaw-dropping&nbsp;",
    "correct": "atemberaubend",
    "choices": [
      "der Kompass",
      "das Vier-Sterne-Hotel",
      "der/die &nbsp;Betrunkene&nbsp;",
      "atemberaubend"
    ]
  },
  {
    "question": "eventful",
    "correct": "erlebnisreich",
    "choices": [
      "der Informationsbedarf",
      "die Verspannung",
      "erlebnisreich",
      "die Weiterführung&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "unforgettable",
    "correct": "unvergesslich",
    "choices": [
      "unter Beweis stellen",
      "unvergesslich",
      "sich gezwungen sehen",
      "der Lebensgefährte"
    ]
  },
  {
    "question": "provide access to someone/something",
    "correct": "einen Zugang vermitteln zu jemandem/ etwas",
    "choices": [
      "offen sagen",
      "entgiften",
      "einen Zugang vermitteln zu jemandem/ etwas",
      "die Philharmonie&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "gain physical strength from",
    "correct": "Kraft schöpfen",
    "choices": [
      "verrennen",
      "Kraft schöpfen",
      "fettig",
      "als unbedenklich gelten"
    ]
  },
  {
    "question": "holiday flat",
    "correct": "die Ferienwohnung",
    "choices": [
      "die Ferienwohnung",
      "menschenwürdig",
      "der Hautarzt",
      "vorsagen"
    ]
  },
  {
    "question": "guest house",
    "correct": "das Gästehaus",
    "choices": [
      "die Badereise&nbsp;",
      "der Tsunami&nbsp;",
      "das Gästehaus",
      "die Massentierhaltung"
    ]
  },
  {
    "question": "motel",
    "correct": "das Motel",
    "choices": [
      "die Kastanie",
      "das Wertpapier&nbsp;",
      "das Motel",
      "die Kulturreise"
    ]
  },
  {
    "question": "cost/performance ratio",
    "correct": "das Preis-Leistungsverhältnis",
    "choices": [
      "das Preis-Leistungsverhältnis",
      "das No-Name-Produkt",
      "die Milchsäure",
      "potenziell"
    ]
  },
  {
    "question": "four-star hotel",
    "correct": "das Vier-Sterne-Hotel",
    "choices": [
      "der Ackerbau",
      "die Frauenärztin",
      "das Vier-Sterne-Hotel",
      "den Anreiz schaffen"
    ]
  },
  {
    "question": "caravan",
    "correct": "der Wohnwagen",
    "choices": [
      "die Spielregel",
      "die Angriffsfläche&nbsp;",
      "mein Anliegen ist es,&nbsp;",
      "der Wohnwagen"
    ]
  },
  {
    "question": "to camp",
    "correct": "campen",
    "choices": [
      "vorgefertigt",
      "das Plädoyer&nbsp; &nbsp;",
      "Vorrang haben",
      "campen"
    ]
  },
  {
    "question": "familiar, in a casuall manner",
    "correct": "familiär",
    "choices": [
      "die Perücke",
      "familiär",
      "anteilig",
      "betagt"
    ]
  },
  {
    "question": "youthful",
    "correct": "jugendlich",
    "choices": [
      "jugendlich",
      "ein Urteil anfechten",
      "der Abstand",
      "das Motel"
    ]
  },
  {
    "question": "low-priced&nbsp;",
    "correct": "preisgünstig",
    "choices": [
      "der Betriebsrat&nbsp;",
      "der Wagon",
      "das Kulturgut",
      "preisgünstig"
    ]
  },
  {
    "question": "receptionists",
    "correct": "das Empfangspersonal",
    "choices": [
      "offen sagen",
      "das Empfangspersonal",
      "immatrikulieren",
      "das Lotterielos&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "breakfast room",
    "correct": "der Frühstücksraum",
    "choices": [
      "sich&nbsp;auf etwas&nbsp;einstellen&nbsp;",
      "unzureichend",
      "der Frühstücksraum",
      "die Erwerbstätigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "Internet access",
    "correct": "der Internetzugang",
    "choices": [
      "füllig",
      "der Internetzugang",
      "der Ausnahmefall",
      "der/die Anwesende"
    ]
  },
  {
    "question": "minibar",
    "correct": "die Minibar",
    "choices": [
      "die Minibar",
      "kontaktfreudig",
      "die Idylle",
      "das Deckblatt"
    ]
  },
  {
    "question": "dining room",
    "correct": "der Speisesaal",
    "choices": [
      "die Minderheit",
      "der Speisesaal",
      "die Akupunktur",
      "eingeschränkt"
    ]
  },
  {
    "question": "room service",
    "correct": "der Zimmerservice",
    "choices": [
      "die Anschaffung",
      "der Ackerbau",
      "der Zimmerservice",
      "das Gästehaus"
    ]
  },
  {
    "question": "to check out&nbsp;",
    "correct": "auschecken",
    "choices": [
      "auschecken",
      "der Herzinfarkt",
      "skurril",
      "der Breitensport"
    ]
  },
  {
    "question": "continuous,&nbsp;permanent",
    "correct": "durchgehend",
    "choices": [
      "durchgehend",
      "Maßnahmen ergreifen",
      "das Wertpapier&nbsp;",
      "die Erwerbstätigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "hotel owned",
    "correct": "hoteleigen",
    "choices": [
      "das Erinnerungsschreiben",
      "hoteleigen",
      "Freundschaft schließen",
      "die Solarenergie"
    ]
  },
  {
    "question": "to put up at a hotel",
    "correct": "in einem Hotel absteigen",
    "choices": [
      "in einem Hotel absteigen",
      "modisch",
      "die Lebensweise",
      "der Schichtdienst"
    ]
  },
  {
    "question": "plus factor,&nbsp;bonus",
    "correct": "der Pluspunkt",
    "choices": [
      "das Einstechen",
      "die Angriffsfläche&nbsp;",
      "unterteilen",
      "der Pluspunkt"
    ]
  },
  {
    "question": "shed",
    "correct": "der Schuppen",
    "choices": [
      "willkürlich",
      "lockern",
      "der Versuchszeitraum",
      "der Schuppen"
    ]
  },
  {
    "question": "the sixties&nbsp;",
    "correct": "die Sechziger",
    "choices": [
      "potenziell",
      "die Institution",
      "der Brauch",
      "die Sechziger"
    ]
  },
  {
    "question": "to note&nbsp;",
    "correct": "anmerken",
    "choices": [
      "anmerken",
      "flüssig",
      "die Premiere",
      "die Ente"
    ]
  },
  {
    "question": "complain about",
    "correct": "beanstanden",
    "choices": [
      "beanstanden",
      "eingliedern&nbsp;",
      "der Druckbuchstabe",
      "der Ausdauersport&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "perfect",
    "correct": "einwandfrei",
    "choices": [
      "der Umsatz",
      "der Vegetarier",
      "einwandfrei",
      "prahlen"
    ]
  },
  {
    "question": "child-friendly&nbsp;",
    "correct": "kinderfreundlich",
    "choices": [
      "kinderfreundlich",
      "der Krempel",
      "das Standesamt",
      "die Warteliste"
    ]
  },
  {
    "question": "getting old",
    "correct": "in die Jahre kommen",
    "choices": [
      "etwas lässt zu wünschen übrig",
      "die Verlobung",
      "in die Jahre kommen",
      "rundweg"
    ]
  },
  {
    "question": "offer space",
    "correct": "Platz bieten",
    "choices": [
      "der Kopfhörer",
      "Platz bieten",
      "eingliedern&nbsp;",
      "bewährt"
    ]
  },
  {
    "question": "railway line",
    "correct": "die Bahnlinie",
    "choices": [
      "das Gerümpel",
      "das Backtriebmittel",
      "die Bahnlinie",
      "die Sozialleistung"
    ]
  },
  {
    "question": "passenger",
    "correct": "der Fahrgast",
    "choices": [
      "der Übername&nbsp;",
      "der Fahrgast",
      "der Auslandseinsatz",
      "die Badereise&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "Palm tree",
    "correct": "die Palme",
    "choices": [
      "die Palme",
      "kontaktfreudig",
      "die Premiere",
      "das&nbsp;Kalbskotelett"
    ]
  },
  {
    "question": "tourist attraction",
    "correct": "die Touristenattraktion",
    "choices": [
      "unter einen Hut bringen",
      "die Lungenentzündung",
      "das&nbsp;Arbeitszeitmodell",
      "die Touristenattraktion"
    ]
  },
  {
    "question": "UNESCO world heritage",
    "correct": "das UNESCO-Welterbe",
    "choices": [
      "das UNESCO-Welterbe",
      "vorrätig",
      "anrechnen&nbsp;",
      "mitschreiben"
    ]
  },
  {
    "question": "wagon",
    "correct": "der Wagon",
    "choices": [
      "die Verpflegung",
      "die Gebirgskette&nbsp;",
      "das Baguette",
      "der Wagon"
    ]
  },
  {
    "question": "phenomenal",
    "correct": "phänomenal",
    "choices": [
      "der Laubbaum",
      "phänomenal",
      "frech wie Oskar sein",
      "die Kohlenhydrate"
    ]
  },
  {
    "question": "unhindered,&nbsp;unobstructed",
    "correct": "ungehindert",
    "choices": [
      "gekämmt",
      "ungehindert",
      "die Angriffsfläche&nbsp;",
      "die Moral"
    ]
  },
  {
    "question": "world-renowned",
    "correct": "weltberühmt",
    "choices": [
      "jugendlich",
      "die Bestandsaufnahme",
      "weltberühmt",
      "motivieren"
    ]
  },
  {
    "question": "idyll",
    "correct": "die Idylle",
    "choices": [
      "der Heilpraktiker",
      "zulässig",
      "die Bachelorarbeit",
      "die Idylle"
    ]
  },
  {
    "question": "cost of living",
    "correct": "die Lebenskosten",
    "choices": [
      "die Lebenskosten",
      "der Sozialleistungsempfänger",
      "umwandeln",
      "die Finanzlage"
    ]
  },
  {
    "question": "wait",
    "correct": "abwarten",
    "choices": [
      "dazuverdienen",
      "abwarten",
      "winzig",
      "der Hautarzt"
    ]
  },
  {
    "question": "to poison,&nbsp;pollute",
    "correct": "verpesten",
    "choices": [
      "zukünftig",
      "verpesten",
      "die Wäsche",
      "distanziert"
    ]
  },
  {
    "question": "recognizable",
    "correct": "erkennbar",
    "choices": [
      "stationär aufnehmen",
      "die Palme",
      "erkennbar",
      "mitschreiben"
    ]
  },
  {
    "question": "accessible,&nbsp;achievable&nbsp;",
    "correct": "erreichbar",
    "choices": [
      "die Biomasse",
      "gasförmig",
      "erreichbar",
      "nicht für Geld und gute Worte"
    ]
  },
  {
    "question": "cultural&nbsp;",
    "correct": "kulturell",
    "choices": [
      "kulturell",
      "die Aktienkurse steigen/fallen",
      "der Druckbuchstabe",
      "die Milchsäure"
    ]
  },
  {
    "question": "long-term",
    "correct": "langfristig",
    "choices": [
      "der Allergiker",
      "lockern",
      "langfristig",
      "der Brauch"
    ]
  },
  {
    "question": "give preference",
    "correct": "den Vorzug geben",
    "choices": [
      "ins Leben rufen",
      "den Vorzug geben",
      "die Krankschreibung",
      "der Regenwald"
    ]
  },
  {
    "question": "recreational value",
    "correct": "der Freizeitwert",
    "choices": [
      "der Freizeitwert",
      "Soll und Haben",
      "der Gemüseauflauf",
      "noch zu haben sein"
    ]
  },
  {
    "question": "cultural goods",
    "correct": "das Kulturgut",
    "choices": [
      "das Kulturgut",
      "vorrätig",
      "die Brombeere",
      "wild"
    ]
  },
  {
    "question": "painting",
    "correct": "die Malerei",
    "choices": [
      "die Malerei",
      "die Chirurgin",
      "in Rechnung stellen",
      "der/die &nbsp;Betrunkene&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "legend,&nbsp;myth",
    "correct": "der Mythos",
    "choices": [
      "der Mythos",
      "die Weiterführung&nbsp;",
      "das Guthaben",
      "das Wohlergehen"
    ]
  },
  {
    "question": "to worry about&nbsp;",
    "correct": "besorgt sein über",
    "choices": [
      "ansiedeln",
      "besorgt sein über",
      "der &nbsp;Extremsport",
      "der grippale Infekt"
    ]
  },
  {
    "question": "be shocked about",
    "correct": "geschockt sein über",
    "choices": [
      "die Wellnessreise",
      "geschockt sein über",
      "die Zusatzqualifikation",
      "stur wie ein Bock"
    ]
  },
  {
    "question": "mysterious",
    "correct": "geheimnisvoll",
    "choices": [
      "geheimnisvoll",
      "die Witwe",
      "die Spielregel",
      "verrennen"
    ]
  },
  {
    "question": "environmental,&nbsp;ecological",
    "correct": "ökologisch",
    "choices": [
      "der Kundenberater",
      "fehlschlagen",
      "die Entzündung",
      "ökologisch"
    ]
  },
  {
    "question": "to take action",
    "correct": "Maßnahmen ergreifen",
    "choices": [
      "die Hinsicht",
      "naschen",
      "die Spezialität",
      "Maßnahmen ergreifen"
    ]
  },
  {
    "question": "to be forced to see each other,to feel impelled to do something",
    "correct": "sich gezwungen sehen",
    "choices": [
      "der Einzelhandel",
      "der Lernstoff",
      "aushelfen",
      "sich gezwungen sehen"
    ]
  },
  {
    "question": "beech tree",
    "correct": "die Buche",
    "choices": [
      "volljährig",
      "teilhaben",
      "die Buche",
      "Helgoland"
    ]
  },
  {
    "question": "Spruce",
    "correct": "die Fichte",
    "choices": [
      "jemandem etwas vorwerfen",
      "anweisen",
      "die Fichte",
      "opfern"
    ]
  },
  {
    "question": "broadleaf tree",
    "correct": "der Laubbaum",
    "choices": [
      "der Laubbaum",
      "laktosefrei",
      "herabgesetzt",
      "die Bohne&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "needle beam,&nbsp;conifer",
    "correct": "der Nadelbaum",
    "choices": [
      "der Nadelbaum",
      "der&nbsp;Ballsport",
      "die Linde",
      "einen Vorschlag bejahen"
    ]
  },
  {
    "question": "to fell something(tree)",
    "correct": "fällen",
    "choices": [
      "fällen",
      "unterschöpflich",
      "ambulant",
      "das Filet"
    ]
  },
  {
    "question": "tropic",
    "correct": "tropisch",
    "choices": [
      "das Grundeinkommen&nbsp;",
      "die Notwendigkeit",
      "gasförmig",
      "tropisch"
    ]
  },
  {
    "question": "climate change",
    "correct": "der Klimawandel",
    "choices": [
      "der Klimawandel",
      "der Frühstücksraum",
      "das Empfangspersonal",
      "vegetarisch"
    ]
  },
  {
    "question": "protected landscape",
    "correct": "das Naturschutzgebiet",
    "choices": [
      "das Naturschutzgebiet",
      "der&nbsp;Ballsport",
      "Nase voll haben von",
      "kontaktfreudig"
    ]
  },
  {
    "question": "resources",
    "correct": "die Ressourcen",
    "choices": [
      "der Neuankömmling",
      "die Ressourcen",
      "verlobt",
      "die Ruhestörung"
    ]
  },
  {
    "question": "noxious substance",
    "correct": "der Schadstoff",
    "choices": [
      "das Baguette",
      "die Trauung&nbsp;",
      "der Schadstoff",
      "tüchtig"
    ]
  },
  {
    "question": "threaten",
    "correct": "bedrohen",
    "choices": [
      "bedrohen",
      "die Badereise&nbsp;",
      "die Milchsäure",
      "Bedenken haben"
    ]
  },
  {
    "question": "to be at risk",
    "correct": "gefährdet sein",
    "choices": [
      "die Malerei",
      "gefährdet sein",
      "das Auslandssemester",
      "die Finanzlage"
    ]
  },
  {
    "question": "secret",
    "correct": "geheim",
    "choices": [
      "geheim",
      "der Geburtsname",
      "die Dienstreise",
      "im Trend liegen"
    ]
  },
  {
    "question": "illegal",
    "correct": "illegal",
    "choices": [
      "illegal",
      "der Pass",
      "verdünnen",
      "das Spannungsfeld&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "moderate,&nbsp;reasonable",
    "correct": "mäßig",
    "choices": [
      "mäßig",
      "ein ziehender/pochender/stechender Schmerz",
      "garnieren",
      "der Schuppen"
    ]
  },
  {
    "question": "unruly",
    "correct": "wild",
    "choices": [
      "wild",
      "prahlen",
      "der Dachboden",
      "vortäuschen"
    ]
  },
  {
    "question": "nature park",
    "correct": "der Naturpark",
    "choices": [
      "klappern&nbsp;",
      "die Krankmeldung",
      "der Naturpark",
      "der Sprachnachweis"
    ]
  },
  {
    "question": "national park",
    "correct": "der Nationalpark",
    "choices": [
      "diensthabend",
      "verpesten",
      "der Banknachbar",
      "der Nationalpark"
    ]
  },
  {
    "question": "plant species",
    "correct": "die Pflanzenart",
    "choices": [
      "das Lotterielos&nbsp;",
      "die Pflanzenart",
      "winzig",
      "auskurieren"
    ]
  },
  {
    "question": "hiking tour",
    "correct": "die Wandertour",
    "choices": [
      "minderjährig",
      "endlos",
      "registrieren",
      "die Wandertour"
    ]
  },
  {
    "question": "wildlife,&nbsp; wild animal",
    "correct": "das Wildtier",
    "choices": [
      "das Wildtier",
      "der Konkurrent&nbsp;",
      "einschlägig",
      "die Eiche&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "to be affected by something",
    "correct": "geprägt sein",
    "choices": [
      "das Gulasch",
      "der Naturpark",
      "die Ruhezeit",
      "geprägt sein"
    ]
  },
  {
    "question": "to encompass,&nbsp;include",
    "correct": "umfassen",
    "choices": [
      "das Konto überziehen",
      "vortäuschen",
      "die Vortragsreihe",
      "umfassen"
    ]
  },
  {
    "question": "natural scientific",
    "correct": "naturwissenschaftlich",
    "choices": [
      "die Anmeldebestätigung",
      "naturwissenschaftlich",
      "sich krankmelden",
      "im Gedächtnis behalten"
    ]
  },
  {
    "question": "attractive,&nbsp;appealing",
    "correct": "reizvoll",
    "choices": [
      "der/die Anwesende",
      "der Zeitungsausträger",
      "attraktiv",
      "reizvoll"
    ]
  },
  {
    "question": "geothermal energy",
    "correct": "die Erdwärme",
    "choices": [
      "die Strömung",
      "die Kommune",
      "aushelfen",
      "die Erdwärme"
    ]
  },
  {
    "question": "solar energy",
    "correct": "die Solarenergie",
    "choices": [
      "eine Steuerschuld begleichen",
      "die Solarenergie",
      "der Frühstücksraum",
      "die Ressourcen"
    ]
  },
  {
    "question": "power generation",
    "correct": "die Stromgewinnung",
    "choices": [
      "die Stromgewinnung",
      "die Dosierung",
      "hoteleigen",
      "lebenslänglich"
    ]
  },
  {
    "question": "flow",
    "correct": "die Strömung",
    "choices": [
      "die Strömung",
      "die Prozesskosten tragen",
      "gelockt",
      "die Institution"
    ]
  },
  {
    "question": "windmill",
    "correct": "das Windrad",
    "choices": [
      "kommunikativ",
      "im Verdacht stehen",
      "jubeln",
      "das Windrad"
    ]
  },
  {
    "question": "grinding",
    "correct": "mahlen",
    "choices": [
      "grundsätzlich",
      "mahlen",
      "entgiften",
      "der Feigling"
    ]
  },
  {
    "question": "outer",
    "correct": "äußerer, äußere, äußeres",
    "choices": [
      "der Meeresspiegel",
      "äußerer, äußere, äußeres",
      "der Lebensgefährte",
      "die Buche"
    ]
  },
  {
    "question": "renewable",
    "correct": "erneuerbar",
    "choices": [
      "die Hülsenfrucht",
      "den Anreiz schaffen",
      "erneuerbar",
      "die Statur"
    ]
  },
  {
    "question": "liquid",
    "correct": "flüssig",
    "choices": [
      "klappern&nbsp;",
      "flüssig",
      "der Frischvermählte",
      "die Telearbeit"
    ]
  },
  {
    "question": "gaseous",
    "correct": "gasförmig",
    "choices": [
      "die Krankschreibung",
      "die Angriffsfläche&nbsp;",
      "gasförmig",
      "das&nbsp;Fitnessgerät"
    ]
  },
  {
    "question": "inexhaustible",
    "correct": "unterschöpflich",
    "choices": [
      "unterschöpflich",
      "der Kopfhörer",
      "standardisieren",
      "die Kulturreise"
    ]
  },
  {
    "question": "flood",
    "correct": "das Hochwasser",
    "choices": [
      "die Wirksamkeit&nbsp;",
      "das Hochwasser",
      "erkennbar",
      "vermeintlich"
    ]
  }
];